# Todo App Flutter

## Funcionalidades
- [x] Criar task
- [x] Salvar histórico de taks
- [x] Listar todas as taks
- [x] Marcar e desmarcar taks 
- [x] Excluir taks (deslizando)
- [ ] Arquivar taks
- [ ] Listar taks arquivadas


A new Flutter project.
## Getting Started
This project is a starting point for a Flutter application.

